祝福你

以前我就係種得太多唔好嘅因 所以得到依家嘅果
祝福唔好有報應喺你身上 希望你一切安好

錯了嗎 後悔了嗎

不是我錯 是佢錯 佢選擇咗走
好痛

走 我沒有阻止理由

盡咗力

世間始終你好

我不甘心說別離

下次下次 下次大概可以

願意今生約定 他生再擁抱